除咗狗屋同狗宿外，大家有事唔好去藥房

如題